冇讀u,想問下係咪真係有女為成績同教授扑野

大陸好多呢d野wo

唔答，驚自爆

膠旺

仔都係咁